「I/A」PES 2018 Mobile (47) 你今日中左黑波未?

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量雙金/一黑起手，抽中既球員可以睇下下面既推薦List，如果無亦可以問下各位巴打，當然唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

2. 點樣儲錢?
一開始既時候你會好窮，所以盡量用白銅銀波儲GP，例如用白銅銀波打活動或者用123星球探抽球員放，但隊中有一兩隻金黑都負擔得起。

3. 遊戲玩法
盡量有活動既時候都打到30000TP，因為5000tp有銀波券，30000先金波券，而當中亦會有突破導師幫你心愛既球員提升LV上限

而PVP活動，新手技巧唔高既話可以考慮用2 3星隊，因為4星5星都多勁人，pvp重視技術同隊伍，唔係盲目擺曬啲人落去就得，

有咩問題可以再post上嚟問，相信巴打們都可以幫到你。

4. 點樣改Email或者密碼?

5. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 球員推薦

部分黑波評價，FW：
蘇咬---頭槌方面能力不足，但射門能力強，身體質素改強
哥斯達---電腦用好勁，玩家用好廢
萊斯---無身體對抗，仲薄過蘇咬
基沙文---射門，身位差，但走位勁
金章安---最廢嘅黑波翼

DF
T.施華---全面退化，廢到痴撚線，無爭頂，無攔截，無速度，仲會下tackle之後送個波俾返對面，上季最強last man變到最廢
基亞連尼---經常失位
拉莫斯---身體對抗差，速度慢（適合右閘位踢CB)
馬些路---廢到唔知講咩好

金波推薦
FW
加美路---有速度有身位，好後悔17個陣賣咗
jonas---有巴打話好用，數據睇落好似都幾好
音樂比利---個人認為金波全能CF，有身位，有身高有射門，仲要有戰鬥精神buff
比洛迪---好體力但係渣啲嘅音樂比利
麥巴比---呢個痴撚線公司
Pratto---見過有人用，不過唔多，靈光一閃式嘅中鋒
Sansone---盤扭勁嘅可以搵佢打ss

MF
M丹比利---打433中場幾勁
哥尼斯卡---妖人
Fejsa---17個個都J
巴克利---呢個不得了，係中場版嘅上年月巴
保連奴---做中中防守好勁，仲要有狀態8
拉美利斯---一個快得嚟有前插意識嘅球員-好用

DF
蒙利亞---成日有啲迷之身位，有overlap意識
艾斯柏列古達---後場多面手
Sokratis---快又有身位嘅中堅，個人覺得勁過好多黑cb
Manolas---更快不過差啲防守數值嘅sokratis，可以搭sokratis一齊用
Bailly---個人用落覺得好好用
華拉尼---快得嚟有身位
walker---18版嘅奧利亞
雲迪積克—防守好穩 攔截勁 但爭頂能力不足
GK
舒米高---rating近黑波，仲要進攻型龍
Butland---低配版舒米高
Akinfeev---宜家用緊，小禁區救波都幾勁，不過唔好expect救到大禁區嗰啲
diego alves----見過最痴線嘅金波，乜都救到

● 教練，戰術，陣式，Team spirit

記得千其唔好用coin買教練，因為好浪費，教練每日早上8點準時更新
建議新手教練>>>480>>>660或以上，
管理技巧越高，就可以用越多既高身價球員。
即使陣式相同，
每個教練都有唔同戰術。
Team spirit 最高99
越高TS , 球員同球員之間既默契好啲，走位，執行戰術都好啲。
660或以上管理技巧同埋啲奇陣(3cf 541嗰啲)有錢都可以買咗先冇蝕底。

有關問題亦可以係post留言，各巴打會幫到你
教練推介2018大更新後：

高普：
舊433
新433 ， 中場窄左，前面近左禁區
中場企位易封波
弱：側翼

哥迪奧拿：
舊352&nbsp;
新433 ：傳控
弱：側翼

摩佬：
舊433
新4231 ，長傳高波

大巴黎：
舊4213
新433
超級岩打one touch&nbsp;

Fterim:
土耳其 加拉塔沙雷
4231 ，防守有3Amf 但進攻勁過防守成
防反超快，兩閘沖到好前

瑞典：4231&nbsp;
標準防反4231&nbsp;

Gasperini:352
反擊中路長 傳，最穩既3中堅

Dibiasi:541&nbsp;
901施蒙尼
舊：442
新：442 但個陣拉長左
好岩打防反

施丹：
舊4231&nbsp;
新442
邊路三角短傳反擊

中伏 第一次1001 差D唔知點開post

開得幾快 唔錯

Fast

lm

多謝

再課抽邊個pool好

奧巴阿拉巴

課長

非常好

仲抽? 玩熟呢班人仲好喇

我淨係今次sale先課左3個78 其他全部抽 美欺同朗都係gp抽

想追ddg 同埋rb位

美欺同朗都係gp抽

依2隻要60LV先屈
GP抽上限得50

撞咗佢四次都沒有完成比賽可以點

球探呢

30

真心咩 記得之前一堆人用幾十萬刷阿朗美斯

你自己隨意用個1-3星睇下就知

奧巴果個啦有埋VIDAL快上快落

我之前個細帳有奧巴 屌佢單刀成日唔撚入

咁冇

嗰陣佢仲路多蒙特 唔知係咪buff返

同
你奧巴單刀係可以屈佢龍門出黎
到時空龍我射都入

踢

突破30LV 係咪一定要活動打TP分刷上去先有?

我有2個破30LV導師, 升DDG/山齊士/C7好?

明顯C7

我中後場冇好野, 應唔應該抽比利時個POOL?

有冇圖睇下

左閘同中場防守唔店麻麻

咁即係要target邊幾隻

係奧巴VIDAL
VIDAL30LV雙防成88
體高速唔慢
又阿拉巴同奧巴加埋BALE都唔差

破30lv導師咩樣 有冇圖睇下

你好hardsell

ddg

等緊3-2-2-3陣條友出就買

依4隻真係屈
你數返其他pool
勁既得1隻起2隻止

LB打LWF都有76

有條撚樣叫聖地牙哥流浪者
入兩球做回帶西,
跟住睇我入兩球回帶,last mins用Bug走場
咁撚閪廢咪撚獻世啦垃圾
last mins比我cup嬲嬲豬呀?
900幾rating都要走,抵你條廢閪比人cup呀,垃圾

900幾.. 我都係390幾

條廢閪入兩球睇慶祝
比我追兩球,
last mins比我cup埋,跟住用bug走場wo
廢撚到
笑撚死人咩

我比人炒都係直接投降算 PES好似反應慢過FIFA 唔燧好憤

抽德國?

已有甘賓尼
比利時最勁個隻中堅
另外2隻好慢的...
冇得汁
唔課等運到中黑波中堅仲好

佢個活動我科曬

8*3 78*3 200幾*1

咁你抽左咩

之前英撚果限定十抽ONLY

有冇中咩

vidal雙防係就係88，但唔襟撞，用落防守好差，普巴都好過佢

回帶西全部都正柒頭黎 我pvp撞過既高手全部都無睇回帶

金色84果隻CMF 圖入面有

900幾咪又係bug番黎

肯定係啦.啲廢閪廢到咁

仲有隻金色的LMF 叫S.MCMANAMAN的人,

佢地係史高斯同麥馬拿文

好用嗎? 我抽中之後冇用過, 一直刷銅卷

二十抽阿根廷大巴迪馬
美斯bb

刷銅波最好
刷到最尾個日隨時中你想要個隻

無限的和波聯

正常
都話頭牌個隻9成最遲先會中到的

而你依家洗濕左個頭隨時抽淨尾5先中

比利時隻LWF我分身一抽中左 雙箭頭,美斯加佢, 但其他全銀

都唔明有乜野好睇，一日打差多場入咁多球，有無咁撚興奮呀？

可能班回帶西入完波興奮到射埋，所以唔飛走個慶祝

當自己踢緊決賽再比人反CUP

笑撚左

三十抽中左美斯
淨低all-in巴西都係冇古仔
call me地獄黑仔王

仲要抽翻c華

兩隻都冇， 其實傳奇冇咩邊隻好用
呢隻game較到尼馬，美斯，C7太屈

你應該單抽

好似係 十抽又冇野送

雲爺爺加持

話說打巡迴賽個等級有咩分別?
高D升多D?

bale仲勁

睇你咩陣
高普2隻翼好近禁區
基本1傳就可以射

我最愛 歐決果2球型到

相比之下賓周個球

你尼馬美斯可以等買巴西陣都得

一切都係個龍的錯

想問下
如果家陣仲用緊摩佬433個陣 係咪唔會夠新果d 陣打？會比人nerf

我分號都係

有冇圖睇下?

屌你牙朗

想知你隻C7幾多分

完場評分?
完左冇睇

唔係,係你隻C7評分幾多 60等?

99

JJJJJ 老江湖了, 60等要30個導師, 你刷左幾耐

唔記得了
30隻突破導師好快打到
我算懶,牙朗仲未60,呢到有人有60lv牙朗,我記得
我仲有20幾隻突破未諗到突咩

..我先得2隻, 仲有好似係TP5000分果個勁易的活動刷返來

突銀波

屌呀,我打左3萬幾分歸0

66666666

應該突泥馬,
就45lv

我等緊佢出活動比我刷

有啦

1隻3000-4000分
10萬有成20張突破
可以升熟練同lv

今日出?

你試下望多次

見到了, 上次唔見左果個活動

啲銀波劵又可以拎多次

我都想, 唔撚洗返工

AI個LV同分有猜關係?

阿古路係咪bug咗

冇 當年玩LOL打開慣左

5星都3千2分

難度高D就拎多DTP 不過量力而為好D 我成撚日輸

大約如下

我伏左, 控左1星新手

巴西個陣好似岩你用 你隻LWF 同美斯都好似做到

係男人就打6星

6星都係多me 300分

如果玩左10日就打到6星,我應該係明日之星

姐係等巴西領隊？
我另一個領隊係迪甘斯⋯

呢到最出名既英國仔,
玩左6日就已經打6星,仲要狂贏

頭先打緊阿根廷挑戰
對面猜緊波個陣
每次個波傳比阿古路
吳家謙就講一次 阿古路依家攞住個波
對面猜足三四嘢 佢就講足四五次
依家我成個腦都重複緊句野

係咪FIFA MOBLE同佢個反應唔同, 玩左10日都唔多習慣

都係咁打
狂壓往佢黎打就得

新手揀咩難度好 我之前打開四星

我就當刷銅卷咁打, 入一球回傳刷到尾

最少5星

直接6星

想問有冇得再選過

有
每場自選1次

btw 阿根廷個挑戰我打到挑戰三
打唔打好 見你地話球探廢

W左一場5:0 得800幾分

不了 會被屌打

1星, 手殘的力量

你去活動詳情>>>>獎勵球員拉落去
有d球員有400%
你放落個陣到就多分好多

放左C7 玩4星一場, 唔知會唔會比人大炒呢

真手殘
被五星電腦456

其實又唔係
個陣同d人要熟練99先勁

同埋想問 如果某球員set左做cmf
咁但個陣如果得dmf amf, 變相我知道佢能力值數值會低少少
但我見巴打們好多時都唔理？
定其實個陣原本特性 重要過球員本身個基本位置？

真係我玩得廢
自己禁區一嘢傳比對面
有冇咩方法可以速成技術

個陣得dmf amf可以格硬set做cmf架咩
求解答

小帳有400%果三隻

4星比人炒0-2

我打五星輸40
成千分啵

但輸左都1200分

所以都叫你打6星

有d得有d唔得
有d cmf 變amf都得
食飯等睇波

ching平時打6星一場幾多分

隊伍幾多分？

76

我都三隻2千分先70

我係咪真係咁廢 打六星佢匹配隊一星隊比我

3星W2-0 得1300幾分 4星比人炒2粒有1200幾分, 打4星算

我指原本個陣只得cmf dmf 但我見你地都唔一定真係放返個最arm位球員落去
姐係例如美斯打rwf 但我見巴打d 陣放佢落SS 位
咁佢原本個數值一定係會跌喇
但其實係咪呢樣影響好輕微
反而係佢個陣原本個特性適唔適合該類型球員係比較重要

假星黎，一星都可以好勁
主要睇咩球隊

我打4星,打隊全銀隊, 比人炒2粒

你入活動度禁管理隊伍再禁自動組隊呀
佢會幫你自動入哂可以打高啲分既球員

啱啱開波 阿蘇一個人屈對面四個後衛入左
嚴重懷疑禁錯一星

屌好爽 銅波卷個堆人擺哂落去 總共4張400% 76value 踢6星一場4千幾TP

...WTF 我比4星炒2粒. 我打5星難的3星隊.炒對面2粒`2200幾分一場

打個咁個陣都淨係贏二比一 我真係好廢

中過3次，其實有咩用？

矮慢體力又低cost又大
想壓星都壓唔到
5分鐘開波

刷左幾日第一黑

3星神物

大力神好球

可以唔洗睇

抽左49隻 最後先出尼馬

依球好靚

有錢

點睇M.ICARDI

廢黑

Thx 即殺

今日銅波第二黑 又重覆中

poulsen

六星一場3000分

正呀， 咁就突左5lv

可惜日本仔十抽中唔到kagawa

巴打rip 我抽到二十抽就有了
但我依家抽淨十幾隻都無古仔 其實我想要古仔多D啊

手殘黨打五星 一場先二千幾
btw巴打有冇用400up既球員?

屌你老母畀撚完中堅我未

尼馬 美斯 保方

但係我淨係出美斯尼瑪打五星都有二千多D啵
係咪越高分會越難打

古仔都係差唔多最尾十粒波先俾我
黑到

諗緊要唔要課金抽埋佢好 中場缺人
但我真係好黑仔

有愛就抽
同埋你都抽左20次 唔差在啦

其實我對西班牙更有愛 不過有巴打話西班牙多廢黑先唔抽
其實我既夢想係砌一隊巴塞出來
不過哪有錢

依家課金咁抵 唔課幾時課

唔想一次過用咁多
始終我先岩岩開始玩翻 唔知會唔會玩得耐
反正個優惠仲有成個月

銅卷中紋身仔
加強中場

16-17 既球員係咪遲D冇用

西班牙抵抽，前中後都多黑，仲有神龍ddg

ios pvp

想問下中場 小白 影帝 easy goal呢啲勁唔勁
勁嘅話遲啲課金抽西班牙

前鋒msn 知足了

iOS 032545997

10萬分唔抵打
一場3000 ， 都要 30-40場 我，400體
大慨40張銅卷
40張一定中好多金

認同，今日抽左40張，3黑10金

頭先打pvp第一關
兩隊波成場都停晒手腳
點知90分鐘對面條友仔突然帶波上前，好在我封得切

個巡迴賽只打到10000 ，繼續刷銅波

德國最後一黑
由個box得返15抽到7都未出
我都係想要隻保定姐
上星期抽g8將我半年儲落嘅coin 用得7788
Pvp又係咁俾人未完成比賽

嗔完 我返去刷銅波啦

主要係想升人

有冇人可以答下我

咁灰
可能要最後一個波先係黑

刷銅波卷效率仲高
我已經7-8黑了

放棄個活動打銅波劵算

唔勁 與其他黑波相比既話

小白長傳bug 級
Easygo 當佢美斯咁用
影帝=垃圾

我都想放 但好想升人

大把時間喇

我都好多人用開之後轉咗18c都要再練
不過未抽到快中堅係唔會收手的

暫時銅波卷抽返黎既成果 除左普巴 其他人都無咩點升過

屌你老母黑波全部都係中堅
金波就一隻中堅都未中過 不停前中場
讀心game

係bug級勁定bug級廢先
勁就課金追下 到時中場小白加easy goal 防中用普巴
btw其實我仲有隻大巴拿 用來打4231有冇得諗

希望銅波中保定

仲有DC 成架坦克車咁

由day1開始玩，第一次出全黑
滿心期待，點知係t 施華，已經第三次
（第一次係上年2017閃電波）

ps第二抽，中Mata
已7黑：法比， ddg ，泰亞高.A，d. mertens, 賓斯馬，t.silva, mata

打世界杯mode用過 覺得冇想像中咁勁
阿蘇用落順手啲 依家隊波七成進攻靠阿蘇最後一腳
btw所以究竟小白係勁定廢

打攻中 勁
中後場大腳長傳 屈機

有冇人有試過迪馬打中場
我隻迪馬成日隱形 又同尼馬撞曬位
有幾次佢跑得仲前過尼馬

cmf如何
用緊高普433 中場淨係可以揀正中場/防中

第一次打六星難.比人1比4大炒

前場星光熠熠

嘩... 巴打課左好多?

無，呢個帳只係課左100蚊，就係抽上星期個濕鳩傳奇pool十抽，好後悔

牙朗美斯免費送既券抽番黎

勁

勤d刷銅券啦

哇
玩哂啦

差隻勁中鋒

我有呀,係想要牙朗

一切都係運氣 想快就課，想慢慢玩就等，果時我都係刷細哨順便中埋牙朗

技術型’ 擺cmf = 好快冇體

我都課左幾百,之後刷銅劵都中得多黑波

講開又講，我發覺課完金易中黑波好多

岩岩升到影帝上25級，打左3場pvp頂唔順
果種廢真係唔識形容，又慢又唔撞得又唔頂得

不過我都有D 衝動想追牙朗

葡萄牙pool成班垃圾

係囉

擺dmf有冇得諗

左閘係咪YURI？
好勁？

同現實中一樣

或者半場換人
不過要比錢多個人

DMF馬迪最強

係，好好用好正，突到40級 夠高頂到傳中波，防守唔差，上前助攻完回防快，可惜傳中質素差

我見佢係進攻型後衛，但攻擊同傳中好低

我都想要，可惜抽唔到
我發覺英撚個Dier都幾好用，不過狀態得4

攻擊低先勤力防守，加上身體平衡唔差

明明影帝同馬迪都係 靠山

影帝慢，唔襟撞，唔頂得。三樣勁防中既基本要求都無 ，都唔知點解係黑波黎

靠山要負責執屎，跑咁撚慢，同對中堅平排都無撚用

決定唔升C7 升DDG上60先 DDG 打6星果陣頂左好多粒

基士文擺邊好?

tour送好多limit breaker

突完冇得壓星
我寧願佢抽到重覆轉coins好過畀我突

sorry 我用黎突牙朗

同埋好多時有啲球員去到e.g lv 34先升rating
所以打多啲limit breaker實冇死

仲開心過中黑波

擺邊SS

仲實用過vardy

佢好勁? 佢同比時利果隻LWF 比邊個好用

7月16號就無銅波卷啦
要俾心機洗

2比0就走埸

決定左下一隻六十等就係美羊

金波都未撚中呀屌你老母

sick ball

雙10對決

美斯

格仔10號勁撚到

阿根廷吊波似我

班後防控波

阿根廷係咪踢緊343
一日冇大巴拿 x Messi = gg

似442

踢343 既話真係同自殺一樣
比人落底屈高佬

何輝都屌緊343

Me 支持黑羅 傳中 ko messi
呢個陣咁出都on9

兩邊鬥廢
摩笛個球key pass

Kun加油

今日抽11張銅波卷 第三黑

好波

士巴拿姦撚左個教練老婆？
死都唔出

銀波廢龍

哇 無睇到

好似我平時比波咁
利申 手殘

打交啦快啲

摩笛勁到仆街

阿根廷

痴線
3比0

Last個球高仔唔貪功，睇定傳比拉傑迪
直接收阿根廷皮

佢咁傳仲衰

好似侮辱緊阿根廷咁

好睇到訓唔著啦屌

想問有無legend啲data睇

pesdb有齊

我銀波首席龍門搞啲咁嘅嘢

已賣

正常
踢左幾年後備連場都冇咩點出仲想點

HKG?傻閪走場狗 睇我檢唔檢舉你個仆街仔？屌你老母

奧巴羊比你用到咁撚廢就咪柒玩啦傻閪

5抽
神金
上面做咩

話左踢343 出事嫁喇
隻龍同條後防d腳法 點跟巴塞咁踢

阿根廷幾隻龍都係做左成年後備起碼

問哥迪定路唯好

憎撚到佢仆街

4231

阿根廷

斜恩
Salvio messi dybala
馬斯。 rojo
19191919
羅美路

咁樣出都仲有d機

羅美路冇入選

買哂佢

馬斯
老同踢中超
rojo 傷同成年冇出

其實有1招
橫定都係
直接出哂5
希古恩伊卡迪阿古路
一有波就美斯9981斬

4123
Dybala messi 2 amf

迪布尼好用ma?

到時後防性感到
無限被尼日利亞中出

萬能key
後備 頂紅箭嘴 一流

等活動
今日日本M記好似有新活動

今日阿根廷哭喪日 應該要出阿根廷活動啦

咩活動？

一抽博下美斯好冇

Daddy

隻game 貼地反映 cron 首抽 > messi 首抽

一隻cron carry 10 隻白波
但一隻messi can’t carry 10 白

抽啦

玻璃心球王

beckham+c7=goal

我會咁出，可惜入面有幾多人入選

美斯退出國家隊算啦
話佢小花真係無錯，空有天賦，性格缺陷，注定輸比牙朗

輸波就頭dup dup，見到都想嘔
你都有份落場踢架

隊長第一個衝入更衣室

唔好話做球王，隊長都唔配
咁唔想做咪學尼馬咁囉

唔通係到獻世咩

其實conte 個陣好唔好用? 玩tour用緊好似唔錯 不過驚pvp會比人狂爆

拉傑迪比人抽水
摩笛第一個衝埋去撞開條友
摩笛仲稱職過佢

對家識屈c朗頭鎚=gg

美斯踢到好似當打份政府工心態咁

牙朗比世人質疑，靠自己努力塞住你把友個口

當今球壇兩大顛峰
同樣係國家有舉足輕重既地位兼隊長
結果表現係天淵之別

準備維修2個鐘

但以中後場黎講葡萄牙又係勁D
起碼個龍都穩過阿根廷2-3倚

大巴ss好勁
我個陣放大巴中鋒位ss順手過阿蘇中鋒

今年葡萄牙係幾好睇
有冠軍既味道

求下你唔好燈

阿根廷後場銅波都不如
得馬斯一個算唔錯 不過最尾個球舉手真係

頂
未清過體

This year me see good 葡萄牙，俄羅斯，西班牙，冰島

日本，墨西哥

每次換佢keyman都要叫佢一聲飛毛腿
btw用落覺得美斯冇想像中咁勁

識玩緊係用士巴拿打右翼
無咩幾個有人識咁玩

有法斯奧都唔用..唔明

真心咩
唔想放棄美斯

刷左咁多日銅波，而家打六星都贏唔到

真 唔屈header 有少少難踢

直塞奧雲1:0
直塞奧雲再2:0

巴打踢咩陣? 我打6星好少機會單刀 唔頂波既話 多數都係猜入去first touch 射波

K社出隊3084 戰力5星隊俾我嘆

保臣真係超級神鋒，又快又撞得既iba

未清體呀屌

x2
咁就無左幾張銅波卷

廢老系列

我發現巴西
前面擺三隻跑狗，反擊個陣都跑得好瀟灑
尼馬，奧巴，夏神

其實究竟點樣先係扭波

點解我覺得我隻屁馬同美斯好廢
但係大巴拿fit到仆街

我睇完都唔識
翻去再睇多次

其實美欺放咩位最好, 我E+放佢係CF/RWF多

btw入得驚了

美斯好難用 暫時係華維迪442打ss最岩佢，其他陣都參透唔到

後備

打5星輸到有3萬分了

我試過打433，美斯放CF位，用落一時勁一時廢

佢射門反應好快 但好易比人撞到仆街

尼馬越高lv先勁

次次打6星難度的1星隊都比人大炒,,JUMP

咁不如用C朗

兩隻可以並存架
唔似某隊

前面奧巴左翼C朗右翼BALE
佢可以放咩位

尼馬雖然矮 但都成日攝到位接應傳中頂入

第一次嬴5星難度2400幾分

Cron rwf
Bale rb
Lwf hazzard
Amf : neymar

左朗中快馬右ss泥馬
大聖sub泥馬

用緊呢個垃圾陣

夠1抽
再抽德國

其實迪布打cmf 都好勁
有波在手個時

唔課金唔知中唔中到保定

悲劇撚

其實美斯埋門能力強，要放近禁區先勁

可惜打442就浪費左兩翼

依隻都有用壓3星 渣古金章安
三叉擊

今日冇senegal

屌你老母

World Cup
Champions League
Europa League
UEFA
Confed. Cup
Cup of Nations
EURO 2016
Copa America Cnt.
International
England
Italy
Spain
Germany
France
Netherlands
Belgium
Portugal
Scotland
Olympics Men
Olympics Women
Euro 2012
World Cup U-20
World Cup U-17
Euro U-21
Euro U-19
Euro U-17
World Cup Women
Euro Women
Austria
Cyprus
Denmark
Finland
Greece
Iceland
Ireland
Luxembourg
Norway
Northern Ireland
Sweden
Switzerland
Turkey
Wales
Belarus
Bosnia & Herz.
Bulgaria
Croatia
Czech Republic
Estonia
Hungary
Israel
Latvia
Lithuania
FYR Macedonia
Moldova
Montenegro
Poland
Romania
Russia
Serbia
Slovakia
Slovenia
Ukraine
South America
Argentina
Bolivia
Brazil
Chile
Colombia
Ecuador
Paraguay
Peru
Uruguay
Venezuela
CONCACAF
Mexico
USA
Costa Rica
El Salvador
Guatemala
Honduras
Asia
Asian Cup
China
India
Indonesia
Japan
Republic of Korea
Singapore
Thailand
Vietnam
Armenia
Azerbaijan
Georgia
Kazakhstan
Kuwait
Iran
Australia
New Zealand
Africa
Algeria
Egypt
Kenya
Morocco
South Africa
Tunisia
More countries
Jun 19Jun 20Jun 21TodayJun 23Jun 24Jun 25
World Cup - Group D June 22
23:00Nigeria ? - ? Iceland
World Cup - Group E June 22
20:00Brazil ? - ? Costa Rica
June 23
02:00Serbia ? - ? Switzerland

依家前場打緊msn 美斯放左落ss
屁馬應該繼續打左翼定打影前?佢同後面迪馬利亞成日撞埋一齊

我撐ndoye diaye
平時打機成日用佢地

四抽西班牙

想問下pk勁唔勁
淨低個隻 前場塞車仲要比前鋒我

依家個陣咁樣

陣：牌面勁，但踢落辣殺
So9 = 打少個
Big gay = god dmf

SO9CF?

So 9 Damaris 艾維斯 =踢少三個
對中堅炸彈
Gk : Alison , enderson , ddg , courtois, buffon

Big gay 拍普巴打防中= 你條中場先會夠破壞力

抽中先得架

真心咩
我唔知係我唔識用定點
七成入波靠直線比so9鳩衝入禁區起腳啵
小花轉ss之後打左兩場 明顯勁多好左
屁馬三四場來一球好靚助攻/入波

後放次次靠c華把守最一關
淨低個個改用pk有冇得諗

真心咩
如果pk 普巴打防中應該放偏右?左邊想留個中場幫屁馬

大家好似對我個陣好多意見
不如課多三千coin補充陣容

碧基守唔到尾門嫁

你約Emily 打幾場就知咩事

我覺得尼馬地波長傳改準左

咁我放防中拍普巴?

絕對
同埋要收起天使

碧基中間防中
普巴中中 cmf

刷下銅波卷仲好喇

收埋天使冇人了

金唔洗再課
呢隊波夠打下
慢慢抽人再tune 先好玩
二黎再抽都係抽中堅，同龍
玩住佢地先喇

咁普巴放左定右?

an9

9擺得喇

可以約我抽場

普巴cf 我都用過貪佢米9頭鎚

太遲了 課了
之前玩sega隻創造球會玩到一肚氣 依家難得我想玩
一於抽佢老母

cls
開角球個下將佢調上前鋒博頭槌有冇得諗

其實高普個陣好死
一陣唔覺意中隻牙朗
咁你尼馬一定打cmf

不了
貪an機夠cheap 壞左可以換
成日整爛野唔見野

Always

中場防守廢

so9
中堅好慢
gk

後補入替有冇得諗
btw提子個pool咁樣點抽得過

我一早叫佢抽WW1

而家有coins 都唔抽喇
要抽抽比利時

gk係因為我之前用17球員
k社比翻隻60lv銀波龍門比我
貪佢數值高 用住先

有巴打抽到最後1隻先中 (45)/(46)個POST有圖

龍門要睇 身體平衡
前幾個post 講左點解

唔有米了
斬收唔再課 最後一次

所以究竟我要抽比利時定ww1
定係咩都抽下
其實我最想要隻中場換走隻天使 同埋個龍

搵87

抽比利時 = 雲膠哲學

搵笨7

辣殺
用隻碧基同雷斯撚狗咁

咁講如果433中場最勁係咪普巴+簡迪+pk
唔計legend的話

其實西班牙pool
Biggay, javi 打DMF 屈到仆街

我用比利時果2隻CMF好過

但踢落場波唔好睇
組織好悶

隻game cmf dmf 定位好雞肋
打dmf 用中堅打好高
打cmf 不如用迪布尼，艾力臣個類

你睇返國家隊入面果2隻 我唔記得名, 返工開唔到

應該咁講
場波贏左唔會因為你有隻尼高蘭，簡迪，馬迪 打中場先贏
你出碧基,雷斯，查維馬天尼斯，都可以撞散對家

P唔P場

到我中啦

西班牙pool 11抽中左4黑
銅波卷 9黑n金

草下姐
全game我得奧巴狗 c朗 保定 想要

感覺同烏迪迪差唔多

差ddg neuer ozil 巴神

仲有低頭族族長

Messi

有冇AN想打人
唔好咁勁既

加我
696309412

我回來了 啱啱去咗陪friend打pubg
8kcoin
搏唔搏下西班牙好 ddg

btw alaba好勁?

好似廢廢地 LB個隻?

好想要ddg
同埋想要隻小白
就算唔用 用來收藏下都好

係掛
但我見上面好似有巴打叫我抽pool抽 ww1 話下次有alaba就多垃圾
定係我get錯

5分鐘等等

冇米了
唔再課啦 再課賣屎忽都唔掂
btw ww1 first draw

抽吧 支持佢

好驚好似古仔咁抽極都抽唔到 射曬D金波落海

肯賣都冇人買啦

加左
第1次同人P

二抽大聖爺
我係咪可以追夢了

好~~ 邀左

一早叫你抽依個

仲抽唔抽好 淨低好似冇咩有用?

抽啦
食住個勢唔好停

仆街西班牙 四抽小明 卡華積 仲有兩隻銀波

五抽中拉狗
冇記錯有巴打話可以用來打右閘?

ww1仲有邊個有用
唔想到時抽多隻so9

右閘轉CB

auba係呢隻game嘅bug

?
願聞其詳

奧巴狗 維達爾

頭先邊個話pk放防中好掂
一放落去得番69

你pvp打上800up之後
抽親既對手大部分都係用奧巴
就會明

所以奧巴有咩勁 上面有巴打又話廢嘅

抽中smalling 要唔要好

比人抄

冇嘢了
我自膠
奧巴 alaba
抽到傻咗
btw 第四抽中了奧巴了

等陣再玩，老闆剛打黎

1日1場夠

感覺再抽就都是伏了
btw諗翻起之前十抽就覺得on99

頂你先係真正嘅bug
抽親都黑波

全隻game最快果條友...

有愛咪草下

me琴日16k coin抽得個七八隻黑波
可能k社驚再伏我以後唔課金

mandzukic sokratis bailly嗰啲金波都勁

人地大把coins

拉狗
打機還打機 冇其他人咁癲
之前玩隔離驚五星難抽到仆街 決賽一堆利迷賣拉狗

再抽就矛了

比我抽到拉狗就場場擺係佢後備唔比佢出

明白了😂

仲有5.5k
抽咩好
ww1收手了 再抽真的伏了

中堅

練等都有排玩

德國岩你有保定同紐亞

我讀書少 你唔好呃我

喵巴有幾耐無抽過10000gp 個pool

冇記錯門將依家最勁係紐亞?
不過驚到時紐亞數值下調 ddg好似更有潛力

四抽鈕亞了

淨4.5k
差兩個中場+後衛/左閘

打4231好似冇乜力 有咩好推介

433

中堅養成計劃

今日銅波券第三黑頭先仲中咗重覆嘅kane

抽比利時追迪布尼 有冇得諗

我都唔記得原來VIDAL都可以打右閘

偏偏我想用來收藏個啲抽極都抽唔到
想死 諗返起琴日1.6k十抽s

有
我地個個支持你
抽啦

今年諗往轉
但fifa有個問題
佢踢1-2場你要成個陣換體
轉得多好煩的

貪佢可以出街玩 返學玩
同埋驚買部ps4翻來真係唔洗讀書了

攻中位唔駛專登去抽，個人認為

好過到時喺屋企打機走堂

UT先玩
你打夠分佢送包
但你要有返咁上下實力
而當你打包抽到C朗美斯

自爆唔答

最近中咗silva mata 但我無個陣放到佢地

1st draw

越諗越激氣 點解我會抽十抽

打個機都可以相認咁驚

諗住抽幾多次

當然啦 留翻係度做咩

第二抽

好啊 繼續比利時先
諗緊今日咁好運 要唔要試下抽提子

第四抽again
第四抽係咪有加成

搞到我都想追保定

如果我同你地講 我兩抽中阿朗
你地會唔會打我

同我發覺甘賓尼有個缺點
體力低

其實我真係覺得k社特登放水 邊有咁好運

我去抽法國了 見好就收
最後四抽

報應 法國四抽垃圾

食飯等睇波

忍唔住抽多抽

all in沙特阿拉伯冠軍 大家一齊上樓

我都唔想要 想要簡迪姐

馬會25倍咋
btw唔記得咗 原來沙特輸梗了
巴拿馬二千倍

食住個勢再抽就會有

講起賭波
其實我諗今年世界杯正路都係巴西 西班牙 法國 德國
除非阿朗carry到提子/比利時黑馬
但係買齊呢四個都係包賺不賠

不如留翻一千legend
手殘抽多兩抽

反正我一早超額完成

四抽簡迪
依家個陣咁樣夠靚仔未

咁快抽哂果堆人好快就爆機

課咁多抽唔齊 我心理唔平衡

我踢法有咩問題

今日第四黑

如果課咁多都抽唔齊 我心理唔平衡 [/quote]

巴打放維度打RB?效果點？

個個都中黑

我岩岩試完
好勁下

btw後衛有kompany+miranda+pk
上邊個好

全部都中堅加重覆

其實冇咩問題，如何真係想試試
試下唔好用隻羊轉打下組織，因為前面3隻太快，轉其中一隻做play maker做下波，一放一收咁

我都係跟高普狂攻
同我PC玩斬唔到高波

聽日升埋100%熟練再P
到時丁丁狂直塞

真心咩

差中堅

屌 阿朗真係好勁
二五馬打後備啦

巴打用手掣玩？

今晚撐巴西

抽左咁耐淨係中過一次黑

銅券？

yes

得三隻新

鍵盤戰士

犀利

咁樣控
而佢斬波要長按再飛上去
應該好難做到
只能打地波
如果我斬到我更勁的

開波

左閘好似唔多掂 反應好慢

拉隻中堅打住先，如果有拿祖就更好

差唔多
隻隻左閘都係咁上下
現實左閘有邊隻係勁
開波

Cls

咁又係
細路 小明個啲
可能人地入埋波都未跑到翻來

利雲真係救我一命

聽日神仙難救
另1個問題係我中堅
甘賓尼得70體
而我就係係最後20分鐘先連輸

3抽ww1
2銀1金
屌你老母K社

屌 美欺巴痴撚左線 一日中左我半年咁多既黑波

有錢你都得的

窮學生那有錢

覺得係隻game痴咗線

No foul

呢條友隱藏數值好癲

有咩skill?

Playing Style
Box-to-Box
Player Skills
Scotch Move
Heading
Captaincy

狗黎

改一次名問一次

傻西貓

有隻San Jose 都勁

我覺得好雞肋
金波又冇matic勁
壓星又冇銀波咁方便

點會呢， 我果陣第一抽就中

點會呢， 我bronze+中

我而加鐘意防中高加有weighted pass 用梗J. WEIGL加matic幾好
唔夠速靠中堅閘波

拉拿祖打四CB?

貓

拿祖打閘有84rating

有啲黑波影唔囇，不過主要係中堅比較廢

反正我冇

終於有黑波中

今日都中佢，又突5lv

諗緊突唔突破隻史高斯好

後防未抽到 kouli varane boateng
中前場滿意了

一抽中到拉膠 好開心 想要敵機呀

西班牙pool

睇波喇，冰島奇蹟

終於有

nigeria有musa

portugal pool?

升ddg了

yes 幾抽中到

西班牙pool係我單抽最多 同時得到既五星最少

西班牙pool你抽左幾多次

btw想問下個陣係咪好似有D問題
頭先打左場online match練技術
半場1-1
下半場一入來普巴直紅
結果打少個之後發現隊波順左好多 最尾cup 4-2
普巴同簡迪調位會唔會好D

數唔到
大概抽左十幾抽 得拉膠同pk

抽極都係隔離黑波

其實我如果抽埋 成個pool差少少抽哂

金同銀係5同4

好耐無抽過10k
自從有銅波卷後

得個百幾個 掉出來人唔笑貓都喵啦

我放迪布尼中間係貪佢前場有能力逼搶 放係美斯後面定阿朗後面好
應該跟阿朗好D? 美斯ss成日墮後讓路比中場後上

拉仔

其實點解 我見好多巴打草埋草埋唔少gp

唔係啊 I mean迪布尼放左定右

明明拉仔琴晚咁勁

平時歐聯pool 西甲pool 起馬成百個球員
依家易中左了
不過萬一唔中=抽垃圾
提子其他球員

btw我唔知係咪因為等級關係 我覺得隻簡迪用落好似唔多掂 成日隱形
會唔會又係我擺錯

係..一開頭我都好驚

抽隻武僧比比翻來 拍住拉膠 打mma

打online match加唔加到
矛體了

問題兒童又來了
既然大家成日話so9廢 中間放咩好

唔想開體力水 冇咩心情清體力
聽日先算

Musa冇14年果陣咁sharp

隻利雲就係10k 中返黎

lkk auba 之類啦
一係屈頭鎚一係跑狗

平均型: lewan so9 kane benzema icardi=垃圾

雲迪積點睇？ 突破金波抵唔抵

lkk/auba/dybala
感覺上大巴拿最夾 但係你地又話奧巴好勁
lkk就應該唔洗了 pogba+c7+拉膠 頭槌應該唔係問題

唔掂，不過下季升黑波可以留

大巴拿可以試下ss嘅，不過我估計進攻套路比較迂回

奧巴 lkk勁 係因為奧巴可以打高速來回球
lkk可以'明買明賣'

平均型前鋒要做多啲配合先入到波, 比較麻煩

利申：何蛇信徒

仲係好快喎

燈到入波

銀波神人 控得好靚

Musa 唔會再咁好彩

高速來回球姐係點

領先一球
看來俾阿根廷重生既機會

3個進攻點打穩守反擊，場波兩隊轉攻守轉得好快=高速來回球
防反時auba嘅速度好重要，你用so9/kane之流反擊時跑幾步就俾人追到了

Yeah! 阿穆突梅沙

中柱

全能到仆街

阿根廷多謝你既貢獻

penalty

飛機呀

係 平時so9成日都唔夠人跑
不過我用奧巴都係唔夠人跑 係咪因為太低lv

auba要多啲同附近球員one two 咁樣人地就追唔上了
實際pvp 通常中堅會比數值跑得快啲

如果你用so9可能打左兩三次one two後仍然會被人追上 (特別如果遇上varane manolas etc)
相反auba會放甩人兩三個身位

我用大巴拿都係差唔多打法
唔知係咪因為電腦太廢 通常一個one two dybala就放到一兩個身位 直入禁區起腳
用奧巴就好似格格不入咁 好難配合
應該係ts問題 我再試試
唔該曬巴打

keep 住用auba啦 所有玩家公認勁嘅黑波

真係唔識用
盡量嘗試緊 依家刷緊巡迴賽 半場大巴拿半場奧巴
奧巴打ss好唔好用
大巴拿同美斯都係ss 比後面迪布尼同普巴後上幫手組織
上奧巴就次次都係打三箭頭 one-two
btw岩岩用左一場kompany
唔怪得知你地話我兩個後衛廢 搶波好勁

打左7場先打完online pvp活動，點解有時d人可以咁撚順順到扭到波，我就lag到換極換唔到人
岩岩撞到個1000分既回帶西，佢順到係禁區頂扭過我既人，但我玩就lag到西咁
怒quit game

Swiss

原本半場反cup條回帶西3：1，下半場等撚左50幾秒先開波又無換人就玩野 搞到比佢反cup 3：5
屌你老母，高分既都好撚多古惑招

ss最好要passing高的球員, auba不了
同埋玩auba要多啲one touch pass，唔好hold波
因為佢physicality, ball control, dribble 較差

巴打好激動

唔係輸技術而輸真係好撚嬲
玩到咁夜我都係想快手打完活動訓教，仆佢個街

呢樣真,越高rating既人越多古靈精怪野

好難用
one touch pass成日炒 送比對面後衛

我地好耐無打返埸

呢班撚樣都係靠狗招打上去

星期日晚

試過俾人入一球就等30秒
佢入第二球又射30秒

又比你燈到

咁快就一球

要練嫁
auba passing低唔好傳高章波
de bruyne 就傳多啲直線，傳中 etc

其實大家平時傳波放直線定到腳波多
我多數都係放直線 兩翼成日都追唔到

你an機定ios

咁我地可以打埸

好睇經驗，你玩熟個陣容就會更清楚啲球員幾時會迎波幾時會走位

球員風格都有影響 e.g. target man中意迎波，goal poacher 中意走位 (單刀)
fox in the box一半一半 offensive fullback中意落底 (適合放直線)

有冇勁嘅4213教練
或者 有lwf cf rmf 再用到amf嘅陣

中左easy go 佢好唔好用？

1:0

Messi type players

終於中左銀波神器Alan 中埋泰利

牛屍式地波長傳跑狗絕殺

得250slot 你點解可以乜人都有

我應唔應該將messi放cf 將Reus or Dybala 放rw 用payet 頂一個cam位
仲有駛唔將兩翼轉ss

直接棄哂依幾隻
轉屈3星仲好

又有金波打

已打

送CMF，邊隻出好？

Kante

辣殺傳奇

原來冇kante
Modeic kroos pogba

點解

有kante，拉落啲就有

簡迪定係尼恩高蘭勁呢

簡迪我覺得係全game最強中場

但太細粒比人掂到都散

D意識超強 成條中場跑哂咁制 後上又好 係真係輸身形同d把握力差

都係要合CMF，又係法國，我會揀普巴

成條法國中場都好癲

法國超多好防中囉

金波卷中橙汁

呢兩日放假開多幾支體力水練打法

我連六星都未必打得贏 同你地打實比人炒

有amf+三箭頭唔係應該係4231咩

Data transfer 用完係咪一定要等下個月

電腦要你輸你根本無得打，乜撚柒都delay你打條撚
Switch人又delay，射又delay，跑又delay
Onlun79

高拉仙歷幾好用打左閘，岩岩抽到，有man marking技

打online pvp先多nerf呀
琴晚連輸比2個300分，解圍唔到送禮，之後又無啦啦連續兩黃紅左我一個 擺明做鳩我

聽日應該到阿根廷傳奇

聽日又有咩legend呃我地錢

恆大個教練值唔值得買？

極度懷疑隻game係咪就執 係咁搵錢

見佢賣咁貴 以為好勁😂

今年癲咗好多 平時就派gp撚你 而加淨係啲5星scout都唔知送咗幾多

平時送嗰幾千gp 一個五星scout都40k以上啦
仲有銅波券可以刷成個月

Legend用狗招1-0屈贏西班牙
搏龍門短傳跟住一搶即射

有得送畀你仲計較啲咩 不嬲孤鳩寒又唔係第一日玩

都係去返3星打
5星比人當沙包咁打
LV差太遠

點刷

我都係學唔識
你地整個gif黎睇睇得唔得

原來已經有

靠自己實力過啦
同原來係依招
依招要對控傳先得
唔係控傳佢會斬高波

冇wifi牙
我下月屋企轉wifi，睇下到時連唔連到

teach me please

利申：一早解左challenge

自從拎左4000金去抽legend 淨係得一隻保底黑阿拉巴之後都未中過黑波 黑仔左咁耐抽左咁多銅波終於中番隻好野

嘩，正呀喂

真係佢嚟？
利申真心

第1次出C朗英格蘭
第2次出尼馬巴西
第3次應該到肥馬同美斯

唔夠打就用bug走場，垃撚圾

發覺依家用緊依2個中堅唔多掂
點換好
定用返依家個對

華拉尼，拜利都唔用？

姐係轉玩3星陣

我中後場都覺得幾好用，只係覺得韋利安有d 雞肋，仲有隻迪馬利亞但睇數值又唔夠韋利安好，刷劵博多隻messi,pogba

岩岩個場開波唔小心奧巴剷到隻CB 紅撚左 對面條友跟住入一球串串貢睇慶祝
點知比我反超 1:2 就即刻嬲到走左場

呢個巴西陣真係好好J
前面6個踢到識飛

聽日夜晚先

唔得閒玩出左街

點解宜家仲可以咁撚多走埸撚 打到我都燥撚埋
半個鐘內遇到3隊

琴晚我都打到好撚燥

真心唔明班仆街點可以bug咁得純熟 有幾場都係 短短幾十秒就搞到bug incomplete

我都識
原來係依招呀

好癲 抽左咁多日銅波淨係中過一次黑

如果一日刷足6,7成條體應該唔會咁少

每日刷一條體十抽咁囉 係真係黑仔

準備食飯等跟往睇渣古

電腦個活動終於可以升lv

有冇AN想打人
唔好咁勁

想試下條後防

我

ID
尋日輸左比A巴
最後20分鐘連失幾球
今日換條後防試試

960 842 743

加左5星隊P場

等我一陣 十分鐘內

ok la我
我唔執隊
照用4星同你5星打住先

我都係有前冇後

打多埸我先轉五星

險勝
但條防線都係唔掂

1日1場
我要食飯

依條
唔掂
左中堅都係要搵個左腳好D

燒味足球

我斬唔到高波只係直傳急攻

我依家想試VERTONGHEN 配KOSCIELNY
開波

弱隊殺手

同今年世界盃好似每5分鐘就有1個人訓低

一日一黑 依隻有冇用？？

數據好似好勁
但用落成日比人屈

今日我仲未中黑

都係果句啦打一場抽一次
已經中左12隻黑，但得隻ddg有用

今日好似冇中過黑金

究竟點刷match not complete
連續兩場贏同一條友都畀佢not complete
屌拿星第二場仲要反cup加補時絕殺
明明一開波就吹完都not complete
打條撚呀屌

呢個陣放vieira 幾好，唔怕隱形

Lkk唔同有我爭神射手！？

屌第三次贏波not complete
我彈app就當我lose，人地贏波走場就not complete
公平咩屌

Ios 用緊6仔所以有時唔夠ram
Challenge 3 打3場打咗我成6場
贏4場得一場計，淨返兩場都係輸，又要重新開始

三分鐘後ok

你應該未加我741003293

我又加你

Ok 了，新手勿虐

5星啦
我都用5*

應該話我得5*可以用，無練3*

得

added, waiting

中埸創造力太強
係咁喂波俾佢

Ios 032545997 any friendly?

打左成百張，都係得四黑

後段有少少，不過都係3-0之後嘅事

Report佢，雖然未必有用
而家我每次都會cap圖，之後有問題就report

可以啊
唔好嫌我廢就ok

件衫隻色似到

無啦

攻擊球員得咁多

Ok

努力有回報

我始終5*陣
最尾你球單刀能力壓制

好

屌你老母，online pvp d仆街真係好撚煩
又係玩埋d死lag狗招，入完佢一粒下半場就搞到勁lag屌佢老母

Report 佢，而家一有問題就report

投降啦睇南韓唔打啦

話說我抽到小白
用小白打華拉堤嗰位會唔會好d

點report，真係好撚嬲，連續幾日撞到呢d仆街

son又射得幾靚

可惜
得佢同白粉龍踢得幾好

想問下阿根廷/巴西有冇咩勁嘅cmf
如果打贏到legend我諗應該得呢兩隊我夠人刷活動

Extras -> support -> contact

世一二三同埸
前埸塞满哂

連中高圖同世三

保連奴

銅波卷?

有了
西班牙呢 我好似都夠人

中bincma

德國gg

辣殺紐亞

今年德國根本就係廢老垃圾

半場20諗住食硬legend
下半場被人cup 3-3
加時比人入到5-0
唉

德國

1001